{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024562",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "오우르커피"
    },
    "text": "営業時間は月曜日から土曜日までの10時30分から21時までです。 本店は玉井湖公園パークプラザの4階に位置しております。 1階の商店街を確認すると、道路側にはオッパ餃子があり、裏の方にいらっしゃるとザ·ベンティがある建物です。 メニューとしては様々なドリンクやデザートを提供しています。 オウルクリームラテは6,000ウォン、ラテは5,000ウォン、フラットホワイトは5,000ウォン、マスカルポーネティラミスは6,500ウォン、オウルチーズケーキは6,000ウォン、ブラウニーアイスクリームは5,500ウォン、黒ごまクリームラテは6,000ウォン、バニララテは5,500ウォン、青みかんエードは6,500ウォン、クルコククラフトラガーは7,500ウォン、スミムクラフトエールは8,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は月曜日から土曜日までの10時30分から21時までです。"
        },
        {
            "question": "本店の場所はどこですか？",
            "answer": "本店は玉井湖公園パークプラザの4階に位置しております。"
        },
        {
            "question": "商店街のどの辺りにありますか？",
            "answer": "1階の商店街を確認すると、道路側にはオッパ餃子があり、裏の方にいらっしゃるとザ·ベンティがある建物です。"
        },
        {
            "question": "提供しているメニューは何ですか？",
            "answer": "メニューとしては様々なドリンクやデザートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "オウルクリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "オウルクリームラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フラットホワイトの値段はいくらですか？",
            "answer": "フラットホワイトは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マスカルポーネティラミスの値段はいくらですか？",
            "answer": "マスカルポーネティラミスは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オウルチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "オウルチーズケーキは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒ごまクリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "黒ごまクリームラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "青みかんエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "青みかんエードは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クルコククラフトラガーの値段はいくらですか？",
            "answer": "クルコククラフトラガーは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スミムクラフトエールの値段はいくらですか？",
            "answer": "スミムクラフトエールは8,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 415
    }
}